依家係唔係連官方都承認左小夫係GAY已經鍾意大雄?

以前都已經有都市傳說講緊依樣野，但官方冇承認到
但最近幾個月既多啦A夢，或多或少都有提及小夫係鍾意大雄...

4:18

6:30

好似係

笑死
仲有冇?

破壞童年

關智一

一直以為大雄係M男，喜歡技安架wor

臉紅既小夫幾可愛

Ntr

第二條真係基到出汁

死基佬

可唔可以畫埋佢地兩個扑野

好痴線